<resources>
    <string name="google_map_api_key">AIzaSyBQ_tOQtCNRTt8YsfcSekZIbTfsZUaktZM</string>
    <string name="app_name">VacationMalangVer1</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="intent_user_locations">intent_user_locations</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_home_fragment">Hello Home fragment</string>
    <string name="hello_map_fragment">Hello map fragment</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="prompt_email">email</string>
    <string name="password">password</string>
    <string name="sign_in">sign in</string>
    <string name="register">register</string>
    <string name="confirm_password">cofirmasi password</string>
    <string name="email_registration">email registration</string>
    <string name="deskripsi_jatimpark2">Jatim Park II merupakan tempat wisata yang memiliki tema khusus yaitu Fauna dan Flora. Ya, Jatim Park II menyajikan wisata yang sangat menarik dengan dua menu utama yaitu Batu Secret Zoo dan Eco Green Park. Namun tidak hanya itu, terdapat pula area museum satwa yang harus dilewati terlebih dahulu.
Museum Satwa di Jatim Park II ini merupakan salah satu museum satwa yang terlengkap dan terbesar. Di sini memang lebih cenderung wisata edukasi karena akan menampilkan berbagai sajian ilmu dan sejarah didunia fauna. Menariknya, terdapat pula beberapa replika binatang baik binatang yang kini masih ada maupun binatang purba dengan ukuran yang diperkirakan sama dengan aslinya. Setidaknya, ada 3 replika yang paling menarik perhatian pengunjung yaitu replika Gajah, Jerapah, dan yang paling menarik adalah replika Dinosaurus.
Selanjutnya, ada area khusus untuk kebun binatang bernama Batu Secret Zoo. Area ini merupakan area kebun binatang dengan koleksi satwa yang lengkap dengan konsep modern dan sangat rapi. Kebun binatang yang satu ini memiliki habitat buatan yang sangat mirip dengan habitat asli untuk masing-masing binatang. Sehingga, tidak hanya membuat berbagai satwa menjadi senang namun juga membuat pengunjung seperti masuk ke area tempat tinggal asli mereka.  Batu Secret Zoo ini termasuk kebun binatang yang sangat luas. Namun, dengan penataan yang rapi dan konsep yang menarik membuat pengunjung tidak akan terasa lelah memutari seluruh area kebun binatang ini.
Dan yang terbaru, terdapat pula area Eco Green Park. Di area ini, Anda akan bisa memasuki kawasan hutan buatan yang teduh dan melihat taman-taman yang begitu cantik. Untuk Anda yang gemar berfoto-foto pastinya akan terpuaskan di area hutan buatan ini. Selain itu, Eco Green Park ini juga memiliki misi untuk membuat orang menjadi lebih mencintai lingkungan. Sangat cocok tentunya untuk mengajarkan anak-anak.
Jatim Park II terletak di Desa Temas, Kecamatan Batu, Kota Batu, Jawa Timur. Untuk tiket terusan agar bisa mengunjungi semua area tadi, Anda harus merogoh kocek Rp85.000 jika berkunjung dihari Senin, Selasa, Rabu atau Kamis dan dihari lainnya sebesar Rp125.000 per orangnya.</string>
    <string name="deskripsi_bns">Kawasan wisata Batu Night Spectacular atau biasa disebut BNS ini merupakan salah satu kawasan wisata yang hendak memperkenalkan keindahan dari kota Batu.
Hal ini tertuang dari konsep dasar penamaan dari BNS tersebut yang bisa dilihat di website atau situs resmi dari Batu Night Spectacular yang sudah didukung dengan penggunaan bahasa Inggris di dalamnya. Penamaan dan konsep yang diajukan oleh BNS ini memang untuk memperkenalkan keindahan kota Batu yang eksotis dan juga menawan. Apalagi di kota Batu ini menyajikan suasana yang indah terutama di malam hari. Oleh sebab itu Batu Night Spectacular ini sudah siap untuk memberikan suasana yang menarik dengan adanya permainan lampu, lampion dan juga laser yang dilengkapi dengan banyaknya wahana permainan yang bisa digunakan di sekitar kawasan wisata keluarga ini.Kawasan wisata rekreasi keluarga Batu Night Spectacular ini memang menggabungkan pariwisata malam dengan konsep hiburan keluarga seperti mall, market dan juga permainan serta sport yang berada di dalam satu kompleks.
Tentu saja hal ini untuk menunjang wisata hiburan di kota Malang dan Batu kepada para wisatawan baik domestik dan mancanegara. Asal usul dari Batu Night Spectacular ini dibangun untuk memberikan pengalaman  menarik kepada masyarakat di kota Batu dan Malang. Sekaligus memperkaya dunia pariwisata di kota tersebut.
Letak geografis dari Batu Night Spectacular ini memang berada di pusat kota Batu. Akan tetapi kawasan wisata ini juga bertujuan memperkenalkan kota Malang kepada khalayak ramai. Ditambah lagi banyak kisah sejarah yang bisa diambil di kawasan wisata rekreasi ini. Untuk menunjang dunia pariwisata tersebut, sudah banyak review dan ulasan artikel dimana membahas mengenai kapan berdirinya BNS dan juga tujuan pembangunan Batu Night Spectacular ini di kota Malang. Review ini tertuang di blog serta situs-situs resmi dari pariwisata kota Malang.</string>
    <string name="deskripsi_cobanrondo">Coban dalam bahasa daerah setempat memiliki arti yaitu air terjun. Jadi, Coban Rondo ini merupakan tempat wisata alam air terjun yang bernama Rondo. Tempat wisata yang satu ini sudah begitu dikenal oleh banyak orang.
Coban Rondo merupakan salah satu dari banyaknya coban-coban lainnya di Malang. Namun, Coban Rondo ini dikatakan sebagai salah satu tempat wisata air terjun yang terindah di Malang dan bahkan di Jawa Timur. Air terjun alami yang sangat tinggi ini turun dari tebing tinggi ditengah kawasan yang sangat rindang. Sudah pasti, suasana asri yang menenangkan dan tentunya udara yang segar akan didapatkan di tempat wisata Coban Rondo ini.
Dan tentu, Anda yang gemar swafoto atau lebih dikenal selfie pastinya akan senang diberada di sini. Anda bisa berfoto dengan background air terjun alami yang sangat indah ditengah area pepohonan hijau yang asri.
Menariknya, Coban Rondo ini tidak akan membuat kantung Anda menjadi menipis. Hanya sepuluh ribu rupiah saja, Anda bisa langsung masuk dan menikmati keindahan alam berupa air terjun alami.  Air terjun ini terletak di Kecamatan Pujon, Malang, Jawa Timur. Tidak sulit untuk sampai ke Coban Rondo ini baik menggunakan kendaraan pribadi maupun kendaraan umum.</string>
    <string name="deskripsi_balekambang">Pantai ini merupakan pantai yang paling terkenal di Malang diantara banyaknya pantai lainnya. Pantai Balekambang tentu akan melengkapi menu wisata Anda saat mengunjungi daerah di Malang dan sekitarnya.
Apa yang membuat Pantai Balekambang ramai dikunjungi wisatawan? Pantai ini memiliki hamparan pasir putih yang bersih dan indah. Pantai Balekambang ini tentu akan memuaskan bagi Anda yang gemar dengan wisata bertemakan pantai. Ombak yang ada di pantai ini memng cukup ganas, namun berada jauh dari bibir pantai. Dengan begitu, pengunjung cukup aman untuk bisa bermain-main dibibir pantai.
Selain itu, tentu saja Pantai Balekambang merupakan pantai yang tepat untuk Anda yang gemar berfoto. Pantai ini memiliki pulau kecil lepas bibir pantai yang bernama Pulau Ismoyo dan juga terdapat sebuah pura. Adanya pulau kecil ini tentu menjadikan predikat Tanah Lot Malang melekat pada Pantai Balekambang. Pengunjung bisa memilih untuk berfoto dengan latar belakang hamparan pasir dan birunya laut, pulau kecil, atau bahkan ketiganya.
Dari bibir pantai ke pulau kecil tersebut, terdapat sebuah jembatan yang bisa disebrangi. Cukup membayar Rp20.000, Anda bisa menyebrangi jembatan dan merasakan sensasi berjalan di atas laut. Dan menariknya, terdapat pilihan untuk wisatawan yang ingin kembali dari pulau kecil tersebut. Pertama, kembali menyebrangi menggunakan jembatan tadi atau menggunakan flying fox. Ya, adanya wahana flying fox ini memikat banyak perhatian wisatawan baik wisatawan domestik maupun mancanegara untuk mencobanya. Sangat cocok tentunya untuk Anda yang gemar dengan wahana seru dan cukup ekstrim ini. Jarang-jarang ada flying fox yang akan membuat Anda meluncur diatas ombak ganas khas pantai Selatan Jawa.</string>
    <string name="deskripsi_tigawarna">Pantai Tiga Warna ini termasuk opsi tempat wisata bertemakan pantai yang bisa dikunjungi. Terletak di Sumbermanjing Wetan, Kabupaten Malang, pantai ini bisa dimasukan daftar tempat yang harus dikunjungi ketika eksplor wisata Malang.
Apa yang membuat Pantai Tiga Warna harus dikunjungi? Pantai ini sesuai namanya memiliki pemandangan air laut yang seolah berbeda-beda warnanya. Warna yang terlihat adalah biru, hijau, dan bening. Perbedaan warna ini diakibatkan oleh perbedaaan kedalaman yang begitu mencolok. Tentu, bukan hanya sekadar pantainya saja yang bisa dinikmati namun pemandangan perbedaan warna ini pun menarik untuk menjadi latar belakang berfoto.
Selain itu, Pantai Tiga Warna juga sangat cocok untuk penggemar fotografi tema landscape. Bagaimana tidak, pantai ini selain memiliki warna air laut yang unik dan menarik juga memiliki pemandangan sekeliling pantai yang sangat indah. Terdapat pemandangan berupa hamparan tebing hijau yang asri dan alami mengelilingi pantai ini. Pantai ini benar-benar menjadi pantai yang asri dan menenangkan sehingga sangat cocok untuk wisatawan untuk menyegarkan pikiran.
Harga tiket masuk untuk Pantai Tiga Warna ini pun sangat murah. Hanya membayar Rp5000 saja maka Anda dan keluarga atau kerabat bisa menikmati indahnya pantai selatan di Malang ini. Namun, ada kebijakan yang harus ditaati di sini. Pengunjung harus menggunakan jasa guide untuk satu rombongan dengan biaya jasa sebesar Rp.100.000.</string>
    <string name="deskripsi_hawaiiwaterpark">Hawai Waterpark merupakan tempat yang tepat untuk melengkapi wisata Anda di Malang dan Batu. Letaknya ada Kecamatan Singosari, Kabupaten Malang, Jawa Timur. Tidak hanya bisa bermain dan berwisata di tempat wisata bertemakan alam, taman bermain, namun juga bisa bermain air sepuasnya di waterpark canggih dan luas ini. Menu utama yang disajikan dari taman wisata air ini adalah wahana ombak Tsunami. Memang benar, tidak ada satupun yang ingin merasakan tergulung Tsunami sungguhan. Namun, Tsunami Hawai di Hawai Waterpark ini menyuguhkan sensasi luar biasa seru. Anda akan merasakan terhempas ombak disebuah kolam yang cukup kencang namun sudah terukur keamanannya.
Selain wahana tsunami, terdapat pula wahana ekstrim lainnya bernama Twister Xtreme Slide. Wahana ini merupakan papan luncur yang termasuk ekstrim baik dari ketinggiannya, maupun dari lekukan papan luncur yang sangat seru dan menegangkan. Dikatakan pula, wahana yang satu ini termasuk wildest extreme slide yang pertama ada di Indonesia dan hanya ada lima di Asia. Bagi Anda yang berani untuk meluncur kencang dipapan luncur, jangan lewatkan kesempatan mendapatkan pengalaman di salah satu seluncuran paling ekstrim ini.
Terdapat pula menu wahana lainnya yang ada di Hawai Waterpark. Misalnya saja wahana Power Ranger Wow untuk anak-anak atau juga area outbond yang juga tidak kalah menantang. Ya, di Hawai Waterpark ini tidak hanya memiliki berbagai macam area permainan air namun juga dilengkapi berbagai area permainan non-air.
Harga tiket Hawai Waterpark yang cukup tinggi akan terbayarkan dengan kepuasan. Untuk Anda yang ingin masuk ke waterpark ini, dibutuhkan biaya Rp75.000 untuk weekdays dan Rp100.000 untuk weekends. Dijamin, untuk Anda yang memasukan Hawai Waterpark di dalam daftar rencana wisata Anda maka tidak akan menghasilkan penyesalan.</string>
    <string name="deskripsi_selecta">Nama Selecta terdengar cukup asing untuk sebuah taman yang berada di tanah Jawa. Namun, nama ini bukan tanpa alasan. Terdapat sejarah panjang yang melatarbelakangi pemilihan nama ini. Taman ini ternyata sudah ada sejak masa penjajahan Belanda. Nama Selecta memiliki filosofi yaitu taman pilihan. Taman ini dibuat oleh warga Belanda yang menjajah Jawa dan dijadikan pilihan untuk beristirahat bangsa Belanda kala itu. Menariknya, setelah kemerdekaan direbut pun taman ini cukup syarat akan sejarah. Presiden Soekarno dan Wakil Presiden Muh.Hatta pun pernah tinggal dipenginapan dekat taman ini dan gemar menghabiskan waktu di taman ini. Dikatakan pula dalam sejarah bahwa taman ini pun menjadi tempat beberapa keputusan penting dari para pemimpin Indonesia.
Lalu, apa yang menarik dari Taman Selecta ini? Perlu Anda ketahui, taman ini merupakan salah satu taman yang paling terawat di Indonesia. Memiliki total luas 18 hektar, taman ini memiliki banyak sekali koleksi tanaman baik asli Indonesia maupun dari luar Indonesia. Taman ini menyajikan pemandangan yang sejuk, asri dan menenangkan. Di taman ini, Anda yang sedang penat dengan aktivitas sehari-hari akan merasakan kesegaran dan bisa melepaskan segala kepenatan. Bagi Anda pencinta dunia flora, tentu taman ini merupakan salah satu surga dunia yang indah. Dan bagi para pencinta dunia fotografi, terdapat banyak sudut-sudut menarik yang bisa diabadikan dari lensa kamera.
Selain sajian taman bunga yang begitu indah, Taman Selecta ini juga dilengkapi berbagai wahana lainnya. Terdapat juga di area Taman Selecta ini yaitu kolam renang, flying fox, taman air, dan water boom.
Untuk Anda yang ingin mengunjungi Taman Selecta, silakan datang ke Kecamatan Bumiaji, Kota Wisata Batu, Jawa Timur. Letaknya sangat mudah dijangkau karena hanya berjarak beberapa kilometer saja dari kantor pemerintahan Kota Batu. Lalu untuk biaya yang harus disiapkan, per orangnya dikenakan biaya Rp 25.000 saja. Dan untuk Anda yang datang rombongan, terdapat potongan khusus yaitu hanya Rp20.000 per orangnya.</string>
    <string name="deskripsi_goacina"> Panti Goa Cina Malang memiliki nama asli Pantai Rowo Indah, menurut warga sekitar pernah ada peristiwa kematian seseorang berasal dari Cina ketika sedang bertapa didalam goa yang ada di dikawasan tersebut, Yang membuat pantai tersebut sekarang lebih dikenal dengan pantai Goa Cina.
Lokasi Goa Cina di Dusun Tumpak Awu, Desa Sitiarjo, Kecamatan Sumbermanjing Wetan, Kabupaten Malang, Jawa Timur.</string>
    <string name="deskripsi_sumbermaron">Kawasan wisata Sumber Maron adalah salah satu objek wisata alam yang letak dan lokasinya berada di daerah Kabupaten Malang dengan menampilkan daya tarik sumber mata air yang sangat jernih. Juga menjadi salah satu sumber untuk kehidupan masyarakat di sekitar kawasan wisata alam tersebut. Selain itu di sini sidah ada air terjun kecil yang memberikan pesona tersendiri. Kawasan wisata alam Sumber Maron ini memang sudah banyak diincar oleh para wisatawan dan juga para pengunjung yang bukan hanya dari sekitaran Sumber Maron saja. Kawasan wisata yang berdekatan dengan daerah Pagelaran, Gondanglegi dan Kepanjen ini memang sudah cukup terkenal. Tercatat sudah sejak tahun lalu kawasan wisata ini sudah cukup banyak dikunjungi oleh para wisatawan.
Bahkan banyak para pengunjung yang datang dari luar kota yang berlibur ke kawasan wisata alam ini. Kawasan wisata Sumber Maron Malang ini memang menjadi salah satu obyek wisata uang memperkenalkan keindahan alam serta sisi edukasi yang berguna untuk kalangan masyarakat di sekitar air terjun dan juga di kota Malang. Meski ada banyak cerita mitos, horor, legenda dan juga sejarah serta misteri yang ada disini, Sumber Maron masih menjadi tempat yang cukup menarik untuk dikunjungi. </string>
    <string name="deskripsi_omahkayu">Omah Kayu Batu Malang yang terletak di lereng gunung Banyak atau masyarakat setempat juga yang menyebutnya bukit bintang ini sekarang menjadi salah satu destinasi favorit wisatawan yang berkunjung ke kota Batu. Awalnya, daerah ini terkenal sebagai tempat untuk menikmati olah raga ekstrim Paralayang, namun setelah Omah Kayu mulai viral di media sosial dan beberapa stasiun televisi nasional juga mengulasnya, sekarang bukit bintang justru ini lebih dikenal dengan objek wisata Omah Kayunya.
Sesuai namanya, Omah Kayu ini mengusung konsep penginapan yang terbuat dari kayu yang didirikan di atas pohon pinus yang tumbuh di lereng bukit gunung Banyak. Anda tidak perlu khawatir dengan kualitas dan kekuatan konstruksi rumah kayu ini karena kayu yang digunakannya pun adalah kayu Eukaliptus, Kasuarina dan Pinus yang terkenal sangat keras dan kuat. Selain dapat menikmati indahnya kota Batu Malang dari ketinggian 1.340 meter di atas permukaan laut, berselfie ria bersama teman dekat dan keluarga dengan latar yang indah dan eksotis, kita juga dapat menikmati segar dan sejuknya udara di hutan pinus lereng gunung Banyak</string>
    <string name="deskripsi_museumangkut">Museum Angkut Adalah sebuah tempat wisata pertama di Asia Tenggara yang mengusung tema alat transportasi. Museum yang mulai dibuka untuk umum pada tanggal 9 Maret 2014 ini memiliki banyak koleksi moda transportasi dari yang masih tradisional alias belum menggunakan mesin seperti becak, pedati, dokar dan sepeda onthel hingga kendaraan yang sudah menggunakan tenaga listrik. Tempat ini memang menarik dan unik. Selain dapat melihat berbagai koleksi kendaraan dari berbagai penjuru dunia dari yang tradisional hingga modern, kita juga dimanjakan dengan landmark atau bangunan khas sebuah negara sebagai latar belakang kendaraan yang diproduksi oleh negara tersebut, sehingga kita serasa berada di luar negeri. Jadi jika Anda hobi photografi maka rugi rasanya jika belum mengabadikan diri di Museum Angkut Malang ini. Museum Angkut juga seringkali dijadikan lokasi untuk menggelar berbagai jenis pameran, kompetisi modifikasi mobil dan tidak jarang dijadikan lokasi foto prewedding dan pengambilan gambar video klip.
    Total luas area Museum Angkut Malang ini sekitar 3.7 hektar dan terbagi menjadi beberapa zona:
    1. Zona Hall Utama
Di ruangan ini terdapat berbagai koleksi alat angkut dari berbagai negara dan berbagai masa yang didukung dengan hiasan lampu sedemikian rupa sehingga menimbulkan kesan elegan.
    2. Zona Edukasi
Sesuai misi visi Jawa Timur Park Group sebagai penggagas Wisata Edukasi, di zona seluas 900 m2 ini dapatkan informasi tentang sejarah berbagai angkutan dari masa ke masa baik di Indonesia maupun di dunia.
    3. Zona Sunda Kelapa dan Batavia
Masuk ke zona ini kita serasa ditarik kembali ke Jakarta tempo dulu saat menjadi pelabuhan terkenal di jaman Belanda. Temukan nuansa Batavia, tiruan menara Syahbandar dan berbagai jenis angkutan di dalamnya.
    4. Zona Gangster Town dan Broadway Street
Di zona ini Al Capone sebagai gangster tersohor di tahun 1970an  beraksi dan siap membawa anda terlibat di dunia gangster. Broadway street yang menjadi tempat impian para artis tersohor dunia ditampilkan bersama dengan berbagai model angkutan di dalamnya. Anda juga bisa berfoto dengan model Museum Angkut yang mengenakan kostum ala gengster.
    5.Zona Eropa
Italy, Perancis, Jerman, dan London yang merupakan kota tersohor di Eropa disajikan dalam nuansa malam dipadu dengan berbagai angkutan dari Eropa yang melengkapi situasi kota.
    6.Zona Istana Buckingham
Inggris sebagai Negara Kerajaan paling tersohor di dunia dan terbukti menghasilkan berbagai angkutan berkelas seperti Blackburn, Triumph, Matchless, Royal Enfield, Raligh, Fillir, Francis Barnett, Austin, Mini Cooper, Rolls Royce serta mobil LandRover yang pernah digunakan oleh Queen Elizabeth saat parade di Australia lengkap dengan situasi Kota London di malam hari dan kemegahan Istana Buckingham.
    7.Zona Las Vegas
Nuansa Amerika yang akan mewarnai malam Anda dengan gerbang Las Vegas.
    8.Zona Hollywood
Di Zona ini kalian akan menemukan berbagai mobil yang dipakai dalam film Hollywood.
    9.Zona Flight Training
Di lantai 3, Anda bisa belajar menjadi pilot di ruang cockpit pesawat yang telah dimodifikasi. Tapi untuk masuk ke sana, Anda harus membeli tiket boarding pass terlebih dahulu di kasir cafetaria yang berada di belakang ekor pesawat.
    10.Zona Pasar Apung
Berbagai souvenir dan merchandise Museum Angkut serta oleh- oleh khas Nusantara UKM Batu ada disini. Makanan khas tradisional turut meramaikan suasana pasar tempo dulu dan nuansa pasar apung. Berbagai kerajinan dan lukisan gaya seniman Kota Batu seperti seni batik, lukis, ukir, karikatur, dan lain-lain dapat dipelajari sekaligus berinteraksi langsung dengan para seniman dan membawa hasil karya seni anda pulang ke rumah. Anda juga dapat menikmati naik perahu berkeliling rute kolam yang sudah disediakan dengan didayung secara manual oleh petugas yang berdandan ala nelayan tradisional.
    11.Zona D’topeng Kingdom
Museum warisan budaya Indonesia. Penuh sensasi pesona dan kekayaan warisan bangsa Indonesia.</string>
    <string name="deskripsi_predatorfunpark">Kawasan wisata Predator Fun Park menjadi salah satu kawasan rekreasi yang sangat cocok dikunjungi bersama keluarga. Taman bermain ini memberikan banyak hiburan dan juga aneka wahana permainan yang tentu saja sudah siap untuk memanjakan para wisatawan yang berkunjung bersama keluarga kala berlibur ke kota Malang.
Predator Fun Park menjadi salah satu taman rekreasi yang berada di bawah manajemen Jatim Park. Oleh sebab itu ada banyak permainan dan juga atraksi yang bisa dinikmati oleh para wisatawan ketika berlibur ke kawasan wisata ini. Ditambah lagi dengan harga tiket masuk yang sangat murah dan terjangkau yang siap memanjakan para wisatawan. Cukup membayar 35 ribu saja di hari kerja atau 50 ribu di akhir pekan, para wisatawan bisa menikmati aneka wahana permainan di sini.
Kawasan wisata rekreasi keluarga ini letak dan lokasinya berada di kecamatan Junrejo. Tentu saja letak dan lokasinya memudahkan para wisatawan untuk memilih rute menuju ke kawasan wisata ini. Alamat lengkap dari Predator Fun Park ini di jalan Raya Tlekung No. 315, Dusun Gangsiran, Desa Tlekung, Kecamatan Junrejo, Kota Batu.
Jadwal atau Jam operasional dari kawasan wisata keluarga ini dibuka pada pukul 08.30 WIB dan akan ditutup pada pukul 16.30 WIB. Dengan antusiasme dari para wisatawan, tidak heran jika banyak review dan juga informasi yang cukup menarik dari para blogger dan juga testimoni dari para wisatawan itu sendiri. Meski beberapa waktu lalu sempat terjadi insiden dengan adanya buaya lepas di sini, tidak menyurutkan antusiasme masyarakat yang ingin mengunjungi kawasan wisata ini.
Bahkan ada beberapa wahana baru yang diperkenalkan kepada para wisatawan. Praktis harus membuat Predator Fun Park membuka lowongan kerja baru untuk memberikan pelayanan kepada para pengunjung di kawasan wisata ini.
Kawasan wisata ini memiliki luas yang sangat besar. Tentu saja membuat wahana permainan cukup banyak di Predator Fun Park tersebut. Apalagi isi di setiap wahana tentu saja bisa menarik minat para wisatawan. Para wisatawan bisa membawa atau mengambil peta dan denah dari Predator Fun Park ini dengan mendownload di situs resmi agar mudah menelusuri kawasan wisata ini. Dan harap mematuhi peraturan selama berada di kawasan wisata tersebut. Jangan sekali-kali melanggar peraturan dimana hal ini bisa membahayakan para pengunjung yang berlibur ke kawasan wisata di kota mlg ini.</string>
    <string name="deskripsi_paralayang">Wisata Paralayang Batu Malang ini merupakan salah satu dari tempat wisata di Malang yang dapat dinikmati semua orang mulai umur 14 hingga 60 tahun. Jika pada anak usia kurang dari 18 tahun terdapat pengecualian yakni harus dengan persetujuan dari orang tua. Selain dapat bermain wisata paralayang Batu Malang, anda juga dapat menikmati pemandangan alam yang sangat luar biasa dari atas Gunung Banyak. Anda bisa melihat sekeliling kota Batu yang memang penuh dengan berbagai macam keindahan.</string>
    <string name="deskripsi_banyuanjlok">Pantai Banyu Anjlok ini terletak di Tirtoyudo, Kab Malang, Malang Selatan. Asal nama Banyu Anjlok sendiri adalah bahasa Jawa yang memiliki arti air jatuh, hampir sama seperti objek wisata air terjun yang berada di Gunung Kidul yang memiliki arti air yang sedang jatuh. Adanya air terjun serta aliran air yang begitu jernih ini memang banyak menggoda traveler untuk mengunjungi Pantai Banyu Anjlok dan menikmati sensasi berbasah-basahan dari air yang jatuh di pinggiran batu besar. Jangan salah, di Pantai Banyu Anjlok ini aliran airnya tidak mengalir deras hanya dalam satu titik, namun melebar serta menyebar mengikuti lebar batu karang yang cukup besar. Di bawah air terjun, Anda akan menemukan lubang goa kecil untuk akses masuk ke sana, Anda harus menerobos derasnya air terjun ini. Pantai Banyu Anjlok adalah satu-satunya wisata air terjun yang berada di Kabupaten Malang yang memiliki jarak dekat dengan bibir pantai. Aliran air di Pantai Banyu Anjlok berasal dari atas bukit, apabila Anda naik ke atas, Anda bisa menemukan cekungan yang cukup lebar dan dapat digunakan sebagai tempat berenang dan berendam. Sebenarnya, tidak sulit untuk menemukan Pantai Banyu Anjlok, karena Pantai Banyu Anjlok memiliki jarak dekat dengan Pantai Bolu Bolu yang juga berada di Malang. Ketika Anda mendengar Pantai Banyu Anjlok, mungkin Anda beranggapan jika destinasi pantai yang dimaksud adalah Air Terjun Banyu Anjlok yang berada di Jepara.</string>
    <string name="deskripsi_jodipan">Kota Malang sekarang menjadi terkenal karena memiliki banyak sekali tempat obyek wisata. Ada bermacam – macam obyek wisata yang terkenal hingga sampai viral dan menjadi target para wisatawan pada saat ini. Salah satu contoh obyek wisata yang menjadi viral dan lagi hangat – hangatnya dibicarakan adalah Wisata Kampung Warna Warni Jodipan. Kampung terdapat di kota Malang ini mempunyai spot wisata yang baru dan unik.
Walaupun kampung ini masih dibenahi dan di percantik, tetapi sudah booming jadi banyak perhatian dari orang – orang. Jadi tujuan wisata bagi para wisatawan untuk berfoto ria dengan nuansa bangunan yang warna warni, hampir setiap hari selalu ada wisatawan yang datang meskipun hanya untuk berfoto – foto saja. Semua berawal dari pengerjaan tugas pratikum Hubungan Masyarakat 2 yang diberikan dosen, mahasiswi bernama Nabila Virdausiyah dengan teman sekelompoknya terdiri dari tujuh orang merupakan mahasiswa tahun ke 3 program studi Ilmu Komunikasi Universitas Muhammadiyah Malang (UMM).  Bergabung dengan Guys Pro, mereka mempunyai ide yang sangat brilian untuk menjadikan kawasan kumuh tersebut menjadi lebih cerah dan penuh warna. Di tempat ini dulunya merupakan pemukiman kumuh yang terdapat sekitar 91 rumah warga disetiap rumahnya dicat menggunakan 17 warna bermacam – macam. Mulai dari atap rumah, dinding rumah, tiang sampai dengan tangga di jalanan kampung pun di cat. Untuk proses pengecatannya dikerjakan oleh 10 tukang cat, dibantu dengan warga setempat dan juga oleh TNI, POLRI. Untuk pengerjaannya membutuhkan waktu yang cukup lama untuk menyelesaikannya. Menurut dari marketing communication project dari Indana Paint, Very Fadli, proyek ini adalah bentuk dari dukungan perusahaan untuk membuat kota Malang menjadi area yang indah dan bersih. Dari pihak perusahaan tertarik untuk menjadi pendukung proyek tersebut agar daerah Jodipan tak lagi terlihat kumuh, supaya menjadi lebih bagus dan lebih berwarna. </string>
    <string name="deskripsi_jatimpark1">Jatim Park 1 Malang merupakan salah satu wahana rekreasi keluarga yang terletak di lereng bagian timur gunung Panderman Kota Batu dengan ketinggian 850 MDPL, sehingga tidak saja menawarkan rekreasi yang mengasyikkan namun juga hawa yang sejuk dan panorama yang indah. Selain media untuk rekreasi, Jatim Park 1 juga mengusung konsep edukasi dengan dilengkapi wahana Galeri Belajar bernama Science Stadium. Bangunan yang berkapasitas 300 orang ini dilengkapi dengan alat peraga ilmu terapan baik yang indoor maupun outdoor. Keberadaan alat-alat peraga ini didukung oleh PLN, Telkom, Rimba Raya, dan sejumlah Universitas di Jawa Timur.</string>
    <string name="deskripsi_pantaingliyep">Pantai Ngliyep berada di tepi Samudera Indonesia, tepatnya di desa Kedungsalam kecamatan Donomulyo, 62 km dari arah selatan kota Malang.
Pantai Ngliyep adalah pantai dengan keindahan alam yang masih natural dengan perpaduan tebing-tebing yang curam dan hutan lindung di sekeliling pantai. Pasir putihnya yang masih alami dan ombak yang serasa bermain di sela-sela tebing membuat pantai Ngliyep layak untuk dikunjungi.
Kondisi pantai yang masih terbilang sepi menjadikan pantai ini masih “perawan” dan nyaman untuk bermain-main disela ombak dan pasir putih.
Setiap tahun, di bulan Jawa tepatnya bulan Maulud, pantai Ngliyep akan lebih ramai dari biasanya karena digelar acara ritual bertajuk Upacara Labuhan yang di gelar tanggal 15 Maulud. Upacara Labuhan adalah bentuk upacara pengorbanan, dimana kepala hewan ternak seperti kambing atau sapi akan dikorbankan kedalam laut sebagai sesaji.</string>
    <string name="deskripsi_batuwonderland">Batu Wonderland Park adalah destinasi wisata dengan sejumlah wahana yang seru untuk dicoba. Tempat wisata di Kota Batu, Malang ini cocok untuk destinasi liburan bersama keluarga tercinta. Tempat ini adalah sebuah taman rekreasi air yang menyediakan berbagai wahana ekstrem seru dan dapat menguji adrenalin Anda.
Selain wahana, Batu Wonderland pun telah menyediakan berbagai fasilitas menarik yang bisa Anda gunakan. Sehingga lengkap sudah tempat ini sebagai tujuan tempat wisata terbaik untuk Anda dan keluarga.</string>
    <string name="deskripsi_museumbrawijaya">Museum Brawijaya Malang adalah salah satu museum sejarah kemerdekaan Republik Indonesia yang ada di Kota Malang. Wisata Malang yang satu ini termasuk kategori wisata edukasi. Di dalam museum Brawijaya terdapat banyak sekali peninggalan-peninggalan sejarah kemerdekaan RI. Di dalam museum anda akan melihat benda-benda sejarah yang digunakan pahlawan nasional dari Malang untuk berperang melawan penjajah.
Ada 5 area utama yang digunakan untuk tempat menyimpan benda-benda bersejarah tersebut.
Yang pertama, taman senjata (Agne Yastra Loka) yang berada di area depan museum. Di dalam taman senjata terdapat koleksi benda-benda sejarah antara lain tank, sejata api hasil rampasan dari penjajah, meriam, dan ada juga patung jendral Sudirman yang dibuat dg tujuan untuk mengenang jasa-jasa Panglima Jendral Sudirman
Yang kedua adalah Ruang Lobi, di ruangan ini terdapat 3 koleksi sejarah yang bisa dilihat pengunjung, yaitu relief penugasan pasukan Brawijaya., relief kekuasaan kerjaan Majapahit dan lambang-lambang kesatuan negara Indonesia.
Yang ketiga adalah Ruang 1, yang berisi koleksi benda bersejarah antara tahun 1945-1949, antara lain mobil De Soto, foto-foto pahlawan, berbagai macam senjata api dan yang paling menarik adalah terdapat meja yang digunakan oleh presiden Soekarno, bung Hatta dan Kol Soengkono untuk berunding yang dikenal dengan “Perundingan Meja Bundar”
Yang keempat adalah Ruang 2, yang berisi benda-bendar sejarah sejak tahun 1950 hingga sekarang. Di sana terdapat benda-benda seperti komputer yang digunakan pada jaman dulu, foto-foto pemberontakan bangsa Indonesia terhadap penjajah dan ada juga foto-foto kota Malang tempo dulu.
Yang terakhir adalah halaman tengah, ruangan ini berupa halaman terbuka yang di sana terdapat 2 benda bersejarah yaitu Gerbong Maut dan perahu Sigigi</string>
    <string name="deskripsi_cobantalun">Objek wisata air terjun Coban Talun merupakan salah satu destinasi wisata alam yang cukup terkenal di kota Batu setelah air terjun Coban Rondo. Air terjun Coban Talun memiliki ketinggian sekitar 75 meter dengan diameter +/-15 meter. Terletak pada ketinggian 950 mdpl dengan suhu 18 – 230C dengan topografi miring landai dan curah hujan rata-rata 1.800 mm/tahun dan termasuk kelas hutan lindung  jenis pinus dan rimba campur. Kondisinya yang masih sangat alami membuat pemandangan di sekitar lokasi ini sangat indah, karena selain bisa menikmati suara gemuruh deburan air terjun, kita juga bisa menyaksikan banyak pelangi di setiap sudut berpadu dengan hijaunya tumbuhan segar di sekitar air terjun.
Udara di sekitar objek wisata ini cukup menyegarkan karena disamping masih banyaknya pepohonan yang tumbuh, lokasi Coban Talun ini berada di perbukitan kota Batu yang terkenal cukup dingin. Jadi jika Anda ingin merasakan sensasi berwisata yang dapat memberikan relaksasi dan suasana yang alami, maka Coban Talun ini bisa menjadi salah satu alternative tempat wisata bagi Anda dan keluarga atau pun teman dekat.</string>
</resources>

